[路西法] 黑絲 cosplayer j圖

cosplay角色扮演呢d係人都有演出自由
女cos男, ok
男cos女, 唔ok? why?

性轉換黎講,
帶入去日常生活, 咁會影響其他人, 抵觸社會規範
帶入cosplay場合, 咁樣只係演出, 唔中意可以唔睇唔支持

賣唔賣底褲？

得男裝
女裝唔啱著

Victoria secret L 都唔啱？

有J呀

男人嚟

我要j圖啊！
j圖呢？
屌你老母啊！

今次唔錯

靚左好多 唔會話睇到想嘔

Thankyou

Agger 今次真係靚左

個妝你自己化？ 進步左

躝啦死基佬

差小小J左

係咪出緊男角cos

正唷

黑白相放車頭

好在閱仔無數知佢係男人冇J到
利申：非gay

點解我有睇user名都繼續睇落去